【突發】南亞裔行左入女廁！

是咁的， 去完廁所離開時侯

有條女行入去女廁

後面有個穿黑色罩袍 咩住袋 露淨對眼嘅南亞裔尾隨

目測 高我一個頭

骨架同步姿己經唔多似女人

我同左佢互望一眼

對眼好似對住我淫笑咁

嚇到我走唔切, 即刻打比條仔接我

如果你係個女仔又睇緊個POST, 希望你冇事啦

希望你係假膠

又做鍵盤戰士

希望係假

希望假膠

衝出去話俾保安知啦開post

如果係真嘅話

起完底

土地問題

乜春都波台狗
起底都見佢啲po全部cc台

如果係假嘅話..講完可能有蝻有樣學樣

所以一定要立法唔畀人帶罩袍 遮剩對眼都唔得

波台狗

而家香港人係咪On9 到咁 上黎講做乜鳩

其實可以係變性人 同關南亞裔咩事呢？
你話有個男人入左女廁都得吖

話說上次考試場地只有一個女廁可供使用，勁多鬼妹臨開考前先去廁所, 條隊勁長. 因為咁有D鬼妹走左入男廁, （我當時係男廁), 佢問我地可唔可以借廁格一用, 我地反對. 如事者, 其他鬼妹都衝左入來. 最後個男廁變左男女共用... 同樣事件, 如果係一個男人入女廁借廁格用的話，會點? 大家都好清楚...

利申: 澳洲nursing學生

會點 唔明